TWICE 子瑜自我隔離後回韓國！！！

小道：歌已經錄制好了，應該是新歌mv

❤瑜

❤️期待twice cb

韓國瑜💗

男人不啦

you make me feel special

吓x.x

세상이 아무리 날 주저앉혀도

韓國瑜係男人

I mean 韓國的子瑜@。@

下
子瑜點解是韓國的

在韓國工作💝

駁5到
咁娜璉是韓國璉💝

唔識韓文

珍...💞

I like TT AR Just like TT AR

翻譯比你聽
No matter how the world brings me down
Even when hurtful words stab me
I smile again cuz you're there
That's what you do

我對你的心聲嚟

珍妮💞

下
仲乜ar

都係個句
想要佢帶過既口罩
魚仔口水味唔知會唔會臭臭的

$82.5 算唔算爆冷

너무해 너무해

勁變態...

你冇聽過TT❓

有冇睇馬

TT真係勁難聽

我雷粉
今日佢手馬咁廢
睇都曬時間

you=on99

最中意Like ooh ahh 有少少bad gal feel

邊9

超好聽

原來你係雷粉，咁我都要粉佢

55 我幾鍾意

甩甩>>>>TT

抄下佢講野

今晚黃俊/何妖日

呢個都認同

期待9人cb

甩甩甩甩甩賣墮
甩甩甩甩甩

第6場買邊隻好

會不會夏天才有新歌

雷公?

ITZY CB之後到TWICE就好幸福

依家熱到似夏天...

前幾場場地點

唔記得啦

熱血鬥士啦咁

坐等結果

哇！ 贏咗13倍

冇錢買

好勁 準到

原來得$106

全場淨係諗到呢隻
第二我都諗唔到

落飛先正常
告東尼係睇佢去唔去馬

佢真係唔識架喎

點解唔揀雷公

通常一係贏一係冇晒

Bbg對賽馬好熟

10歲開始睇馬

Bbg 買唔買位置

咁細個就睇 我好似你咁就好

位置ok啦
可以玩

Bbg 買開咩

博冷Q

係咪場場都買

支那雞

睇啱先買啦
場場買一定輸

今場有冇啱

未睇
而家睇下

如果你覺得熱門好大機會贏 會唔會買

鼓浪順風

應該唔買住

泥水榮

其實珍妮啲picks 準唔準

鳩揀
成日揀大冷門

博下索先生place

Bbg 有冇落過場睇馬

未夠秤

勝利有冇機會獨贏

Bbg今年幾碎

索先生留咩

17

考dse未

下年

估唔到係同進

考完一齊去馬場

好

支那瑜！！臭雞！！

終於到尾場
應該幾好睇

我睇埋就瞓

好
等我度下先

好
度馬有咩需要注意？

實力
呢場2瓜緊

睇過往經驗？
瓜緊係贏定輸

輸
揀近績算
4,7,11
4>7,11

熱門咁快知佢輸
4號啲毛勁靚

愚落台會員名
又勝利又導彈